【體恤員工】甜品店休業一天 羅鈞滿：根本唔適合外出

雖然超強颱風「山竹」已經同香港人講拜拜！但影響真係好嚴重，塌樹搞到港鐵架空電纜受損，樹枝散落每條馬路，打工仔今朝早逼車趕返工，但遇上交通大癱瘓，的士又坐地起價，真係苦咗啲小市民打工仔。

行政長官林鄭月娥今早交代山竹吹襲後嘅工作，被傳媒問到點解唔直接安排全港停工，佢只係話由僱主同僱員以互諒互讓、體恤方式進行，更適合香港現時情況。

好彩，仲有良心老闆，月前喺油麻地開咗間甜品店嘅羅鈞滿，體恤員工狀況，今日休息一天，舖頭連埋打風休業兩日。

羅鈞滿今日接受傳媒訪問，回覆話：「舖頭關門兩日會有損失，但未至於好大，今朝六、七點轉三號風球時，我出過街，見到四周圍都係樹葉同樹枝，屯門公路好多塌樹，荃灣有啲路直情係俾成棵樹攔晒，知道香港多個地方嚴重，眼見呢個情況，根本就唔適合外出，更談不上去返工。」

佢間甜品舖大約有十名員工，羅鈞滿話同事住喺大埔、屯門、東涌、香港仔、荃灣都有：「全晚有留意新聞，巴士大部份日間都暫停，東鐵都係部份路段行駛，都唔知點返工，所以唔想啲同事咁辛苦，唔想佢哋花好多時間出鋪頭一陣，然後又要花好多時間返屋企，而且學校又停課，有部份同事有小朋友，都可以留係屋企照顧下。」問到舖頭有冇損毀？佢話：「暫時情況都樂觀，只係門口嘅招聘招紙吹到得番個框。」

阿彩結婚 唔知鈞仔有咩感受

佢真係好樣衰

其實返唔返工同返自己啲員工講得架啦 唔洗大字報登出黎
有啲野做得太明顯好肉酸

唔講出黎點比D壓力垃圾政府?
你唔想睇可以唔入黎睇架,你又唔會小忽肉

呢條共狗又借啲意上報紙

照下鏡先

關我L事

條友有咩新聞價值

呢單野我對人不對事 先唔講條友之前幾衰
啱啱開咗糖水舖冇耐 記者又會無啦啦搵著佢做訪問 好難唔惑疑佢借打風過橋 谷自己間舖人氣啵

邊撚個？

肯定自己放料比記者
無啦啦邊個會諗到訪問佢?
又咁岩佢有間糖水鋪
又咁岩佢準員工放假??

今次OK啦
古天樂杜生咁做就良心，佢就狗撚咩
利申：唔鍾意佢，但以事論事

羅鳩滿咁多要俾鬧

邊個係羅均滿

阿彩嗰時同佢好sweet